「法律JJ入」要求收掩口費到底係唔係犯法？掩口費同埋威脅又有咩唔同

法律JJ黎解釋下

防止賄賂條例？

老防拉得

如果個有A偷食畀B影到 有證據係手 B打算同A個女朋友講 但係A話可以比錢做掩口費 咁樣又算唔算係威脅？

咩叫老防

如果A係主動話畀 係唔係犯法
B要求A畀 咁又係唔係犯法
法律真係好有趣

10

防礙司法公正

perjury

9

係唔係一定要上庭先算係司法
平時生活嘅小事又會唔會定到罪

法律JJ入黎未

有幾多掩口費

你一日未報警都唔怕 除非好嚴重

知情而故意協助罪犯，咁你就係串謀 conspiracy

aiding and abetting 協助或教唆 一樣拉得

講多少少，你單嘢係咪刑事

唔係我單野 只係想學下野

無

如果掩口費照收但又冇掩到口 又可唔可以告佢

呢個我都想知

如果A知道左B啲柒野 A要求收掩口費 但收左錢之後照樣通街講 咁樣又犯唔犯法
A要求收掩口費果Part係咪已經算係威脅/勒索？
B主動話比就唔算？ 係唔係咁樣

推

衰咸濕中咗裸聊陷阱 而家點算好

呢d frd?

A主動？定B威脅之下要俾

好聽少少，叫和解

要求收掩口費 <- 瞞罪, 自己 google